[4月新番] 擾亂 THE PRINCESS OF SNOW AND BLOOD

-STORY-
《擾亂 THE PRINCESS OF SNOW AND BLOOD》的故事背景設在明治 64 年，並由德川慶喜掌握權力的另一個日本。國家靠能量源「龍脈」，形成江戶和科學混合的獨特發展。但繁華背後，反體制派組織「蛇」正醞釀革命之火。德川政府委任闇組織「鵺」將其驅除。女主角-雪村咲羽在幼時被滅門，於是她作為「鵺」的處刑人，為報仇而持續尋找蛇埜目……

-STAFF-
監督：工藤進
シリーズ構成：根津理香
キャラクターデザイン：小宮山楓乃
プロダクションデザイン：山口順
美術監督：安田ゆかり
色彩設計：赤間三佐子
撮影監督：小西庸平
編集：坂本雅紀
音響監督：今泉雄一
音楽：未知瑠
音響制作：ソニルード
アニメーション制作：BAKKEN RECORD

-CAST-
雪村咲羽（ゆきむらさわ）：三森すずこ
月城真琴（つきしろまこと）：蒼井翔太
花風エレーナ（はなかぜえれーな）：Raychell
中村浅陽（なかむらあさひ）：伊藤彩沙
葛原仁（くずはらじん）：小林親弘

-OP-
EXIST
歌：RAISE A SUILEN

-ED-
Embrace of light
歌：RAISE A SUILEN

OPED試聽

-WEBSITE-

-PV-

Ani-One 有得睇

Lm

龍脈真係公廁設定...

係咪武士道既產品.

Why龍之子近年套套都咁老土

好看嗎...

C9版鬼滅，暫時頭2集都OK

呢套嘢完全無人講